我知自己好撚賤格 得閒入黎屌下我都好

唔識用標點符號？

死臭雞，有仔仲要勾其他人，佢男朋友對佢衰佢咪分手囉，講乜鳩你對佢好呀，俾人當矇仔玩緊都唔知。做男人就俾啲尊嚴自己，有仔嘅女就唔好ff咁多。

唔識分段？

做狗公都算, 打篇文又冇禁點 又冇排版,
屌都廢事自己收皮啦

無用標點真係對唔住，但係可唔可以屌內文個啲
廿

我都知我係狗公、我賤格，但係從頭到尾我都無渴望過啲咩。

醒下啦巴打

你係男人既應該要比返啲尊嚴自己，掂到底線啦巴打

中文作文攞U?

垃圾 無撚用
滿意未？
幾廿歲人仲想被人屌 點解唔捐返去個祖墳度叫你老母鬧鳩你？

嗱嗱啉去告白收張好人卡咪算囉

咩男朋友對佢好差，但係都係鍾意佢男朋友
又話你對佢好好
擺明俾少少希望你，等你唔死心，如果俾人飛就搵你埋單
呢種賤女人你都打咁多野又祝福又乜